本週三被告家屬暫緩籌款事宜，以免影響日後法律程序。

早前敝司為本週三被告家屬籌款，惟反應熱烈，出乎被告家人意料，對家人造成不便；被告律師亦建議被告家屬判決後從長計議，暫緩籌款事宜，以免影響日後法律程序。故此，敝司現暫停為週三被告籌款，直至另行通知。

本土創作室之名信片仍然會繼續售賣，收益扣除成本之後將全數用作支援本土義士。

本土新聞社長 Joel Lau 謹啟

梳，我唔識貼LINK